熱狗鄭松泰又唔知喺度做乜撚

想知再講

陳雲化? 神神化化?

老師個level閒閒地都可以傳達到去習帝同侵
cctai就只係去到林奠
仲好意思出po
柒撚到

而家成個熱狗都云根化

熱狗

以前毓民仲同佢fd時都有d俾佢帶住走
好撚痴線

仲有人理果班精神病人？

扮特朗普個D玩法

而家毓民都醒啦
其實點解仲未有人捉陳云根呢條廢老入青山

我早幾年都有返過深圳
今日林鄭宣佈返深圳
#想知再講

侵癲得嚟，都仲係make sense
佢癲起上嚟，係完全思覺失調

Link pls

又吹佢唔漲,
佢班支持者個個都係喎係喎, 啱喎啱喎

牙泰做埋動物傳心師咁叻仔

是我的街站起了作用

我現時自己肯做飯

邪教係咁

民主黨 同 曾蔭權 frd果時畀佢帶住走入 中聯辦

民主黨 同 曾俊華 frd果時畀佢帶住走去 endorse小圈子

民主黨 同 沈旭暉 frd果時畀佢帶住走去 停抗爭搞35+

死地而後生 你估真係咁多人玩得起 玩得到??
更多係死地之後真係死埋一二邊

林鄭果然看了我的街站